兩個事實，一個共識

第一個事實，香港是屬於中國版圖的一部分。
第二個事實，中華民國是世上唯一合法的中國政權，擁有著中國的主權。

而所有港獨，聯英聯美，都是後話，必需在中華民國香港的正名下才有空間真正討論，
所有的公義亦只有在中華民國香港的正名下才能得以彰顯。

眼前要做的是透過帶領全球承認中華民國為世界上唯一合法的中國，把中共拉下，
名正言順，出師有名，這就是全體香港人應該要有的共識。

具體做法，把中華民國國旗遍佈全香港，包括大家的社交媒體頭像，電子屏幕，燈箱，海報，旗杆等等，讓世界看得見大家的意念，這便是大家可為世界共同一起做的好事。

勝利是必然的，並且是壓倒性的，
請大家消化以上文字，果斷地行動，讓期待以久的大勝利發生。

香港 新界

你奴性都幾強
總之 一係中共倒台民主化 咁香港唔需要獨立
否則 香港獨立

香港民族唔需要歸台歸英歸美

所以就係要帶全球承認中華民國，
中英聯合聲明作廢，
新界歸中華民國，香港九龍名義上交還英方，
其後中華民國同英方得到香港人認同下重新簽定新條約。

我係話要係正名下先有機會去討論，無話要歸佢地呀好無。。。
中共點倒台呢，透過否定佢個主權，點否定呀，
承認真正擁有中國主權既中華民國呀，
點樣杜絕假貨呀？叫人買正貨呀！